https://web.archive.org/web/20031027181313/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=520

### [10400] 医龍	2003.04.30 WED 19:31:08　
	
こんばんは、お久しぶりです。医龍です。
久しぶりに顔出させてもらいました。
掲示板見てて新しい方もいると思うので、その方には初めまして、宜しく御願いしますｍ（＿＿）ｍ
AHの話も最近は立ち読みすらしてないので（してはいけませんがね＾＾；）単行本６巻までしか、知らないので現在どのようになっているかは・・・？？
では、これで失礼します。

### [10399] 将人（元・魔神）	2003.04.30 WED 17:11:35　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
今週はＧＷでバンチが休みなので、久しぶりにAHクイズを出しますね。

問1:アニメ版CHで、香さんの実のお姉さん立木さゆりさん役の声を演じたのは？

答1-1アニメ版キャッツアイの来生瞳さん役の声優さん
答1-2アニメ版キャッツアイの来生泪さん役の声優さん
答1-3アニメ版キャッツアイの来生愛さん役の声優さん
答1-4アニメ版キャッツアイの浅谷光子さん役の声優さん
答1-5声優の伊倉一恵さん（槇村香さん役と一人二役）

問2:聴コミ・音声ドラマ版のＡＨでグラスハート（香瑩）を演じたのは？
→バンチ創刊時にインターネット公開されていまして、またはバンチに掲載された漫画のバンチコミックス創刊記念のプレゼントのドラマCDとして、またはラジ＠の神谷明リターンズの番組中でも放送されていました。
ヒントCH冴羽リョウ役の神谷明さんの出演されている名探偵コ＠ンに出演されています。

答2-1高山みなみ　さん（名探偵＠ナン・江戸川コナ＠役）
答2-2山崎 和佳奈さん（名探偵コナ＠・毛＠蘭役）
答2-3林原めぐみ　さん（名探偵コ＠ン・灰＠哀役）
答2-4岩居 由希子さん（名探偵＠ナン・吉＠歩美役）
答2-5松井 菜桜子さん（名探偵コ＠ン・鈴＠園子役）

問3:AH2巻より野上冴子が署長をやっていて陳さんと話していた警察署は？

答3-1警視庁・新宿"歌舞伎町"警察署
答3-2警視庁・"東"新宿警察署
答3-3警視庁・"西"新宿警察署
答3-4警視庁・新宿"東"警察署
答3-5警視庁・新宿"西"警察署

問4：AH2巻で冴羽さんとグラスハート（香瑩）ビルの窓を通る時にCOAMIXコアミックスにいた先生は？

答4-1原哲夫先生（蒼天の拳・公権力横領捜査官 中坊林太郎・北斗の拳など）
答4-2今泉伸二先生(リプレイJ・空のキャンバス・神様はサウスポーなど)
答4-3こせきこうじ先生(山下たろーくん・ペナントレースやまだたいちの奇跡)
答4-4次原隆二先生(Restore Garage251・よろしくメカドックなど)

问题1:在动画版CH中，香小姐的亲姐姐立木小百合的配音是?  
答案1-1动画版猫眼的来生瞳的声优。  
答案1-2动画版猫眼的来生泪的声优。  
答案1-3动画版猫眼的来生爱的声优。  
答案1-4动画版猫眼的浅谷光子的声优。  
答案1-5声优伊仓一惠(和槙村香一人分饰两角)  


问题2:在试听·声音电视剧版的AH中饰演玻璃心的是?  
bunch创刊时在网上公开，或者作为bunch上刊登的漫画的bunch漫画创刊纪念礼物的广播剧CD，或者在广播@的神谷明归来的节目中也被播放。
提示CH饰演冴羽獠的神谷明出演的名侦探中有出演。

答案2-1高山南(名侦探@楠·江户川粉奈@役)  
答案2-2山崎和佳奈(名侦探粉奈@·毛@兰役)  
答案2-3林原惠(名侦探子@恩·灰@哀役)  
答案2-4岩居由希子(名侦探@楠·吉@步美役)  
答案2-5松井菜樱子(名侦探@铃@园子子)  


问题3:AH2卷中野上冴子担任署长时和小陈说话的警察署是?  
答案3-1警视厅·新宿“歌舞伎町”警察署  
答案3-2警视厅·“东”新宿警察署  
答案3-3警视厅·“西”新宿警察署  
答案3-4警视厅·新宿“东”警察署  
答案3-5警视厅·新宿“西”警察署  


问题4:在AH2卷中,冴羽先生和GlassHeart(香莹)通过大楼的窗户的时候，在COAMIX coamix的老师是谁?  
答案4-1原哲夫先生(苍天之拳·公权力贪污搜查官中坊林太郎·北斗之拳等)  
答案4-2今泉伸二老师(replay J·天空的画布·上帝是左等)  
答案4-3户籍浩司老师(山下太郎·锦标赛、山田大地的奇迹)  
答案4-4次原隆二老师(Restore Garage251·机械坞等)  

### [10398] 無言のパンダ	2003.04.30 WED 11:58:51　
	
こんにちわ☆

眠いです・・・
ここんところ、夜お酒飲んでうたた寝するクセがついちゃって、そのあといざ寝る時になって睡魔が遠ざかってしまい、ぜんぜん眠れないという事態に陥っております(+_+)←自業自得・・？

＞たまさま（３９２）
悪かったぬぅぁあああっ！ちっちゃな頃から「やさぐれ」でぇ～！くやしかったら「やさぐれ」を顔文字で表現してみぃ！（*￣▽￣*）ゞ

＞将人さま（３９４）
私ったら来週のバンチがお休みだってことを忘れてました！(>_<)どうりで高いはずだ～でも本来のバンチの「定価」っていくらなんでしょうね？
おおっ！ＡＨがお休みでサミシイ私たちのためにＢＢＳ特別企画ですとーっ？！では、このボケ気味の頭のためにもクイズがいいですなぁ♪(o^∇^o)ノ

＞里奈さま（３９６）
ぬぁんと！「アザラシ定食ε（　o･ω･)」は期限切れ？！きっとその上、「半生」ですわよ～！捨ててっ！いますぐ捨ててちょうだいっ！
でも「やさぐれソース」はやさぐれエキスたっぷりで、きっと里奈さまのお口に合いますわよ♪(o^-')b

＞千葉のＯＢＡ３さま（３９７）
きっと、こちらの雨がマダムの生息地まで流れていったのですね。吹き飛ばされないように学校までたどり着いてくださいませっ！「菊練り」ってうどんをこねる時と同じ作業なんじゃないかな？（なぜか食べ物でしか覚えられない）菊の形のように練りかためていくの。ち、ちがう？いちのさま？

私もたまさまを見習い、顔文字の新境地を開いてみました（ちょびっとだけど・・汗）
ところで冴子さんの「左利き疑惑（？）」大変興味深いです☆やっぱり「できる女（男）」は左利きって感じがするもん！（何故？右脳を使っているから？！）

ではまた。(^_^)/~

### [10397] 千葉のOBA3	2003.04.30 WED 07:56:23　
	
おはようございます。すごーく風が強い！これから雨も降るとか。嵐になるな、こりゃ・・・。授業参観なのに！

１０３９６　里奈さま　　そうそう、私が覚えてる冴子さんのサウスポーってそれ！さゆりさんが出て来たお話だったっけ？うちは長男が左利きだけど、左利きの人って全然それを意識してないんだよねー。右利きが思う程、不自由もしてないし。ハサミもカンキリもそれなりに、使いこなしちゃう・・・。器用なんでしょうねー。

１０３９５　　ちぇりーさま　　ｉバンチのお話ありがとうございます。いいなーーー！うらやましいよーーー！ホントにド＠モ以外でも対応にしてほしいです。ところで、クリスタルペーパーウェイト以来のカキコって、ちぇりーさまでしたっけ、3種類買われたの？どなたかいらしたんですよね、3種類買われた方が・・・。違ってたらゴメンナサイ。あれからもう一年？？？

１０３９２　さすらいのアザラシたまさま　　顔文字かわいいよん！一番気に入ったのは、いちのさまに喧嘩うってるヤツ。（笑）そう、いちやんのカキコ昔にもどりつつある。たまさまのマインドコントロールが解けてきたのかっ！？

１０３８９　　いちのさま　　菊練りってナニ？陶芸に関係あるもの？なんか楽しそうだねーーー！いいなぁー。

１０３８３　　葵さま　　ス＠バは何回いっても慣れないかも？でもそれは「おばさん」の印よ！だめよ慣れなきゃ！（笑）

１０３８０　　ｓｗｅｅｐｅｒさま　　懐かしいー！翔子さんの時のりょうちゃんのセリフですね☆私あのお話すっごく好きでした。りょうちゃんの気持ちがさりげなくあらわされていて、香ちゃんがうらやましいと思った人たくさんいたでしょうねー！

１０３７７　ｙｏｓｉｋｏさま　　「全身ＣＨの君」もこのＢＢＳを覗いていらっしゃるんですか？わー、ぜひ一度カキコしていただきたいですね。

今週バンチお休みなんですよねー。でもきっと忙しくて、あっという間に来週なんでしょうけどねーーー。

### [10396] 里奈	2003.04.30 WED 03:13:15　
	
うひゃぁ～。里奈も冴子がサウスポーだってこと忘れてた。ってゆうより知らなかったに近いね。ＣＨを読んでた小学生当時、何度か気付いたことはあったけど深く考えなかったなぁ～。そういえばＣＨで電話の受話器を右手で、ペンを左手で持ってるシーンもあったな。

☆１０３９５　ちぇり～様
え？里奈のこと影から見てたの？(笑)これからは真正面からバンバンつっこんでネ♪ところで、クリスタルペーパーウェイトちぇり～様はドレ買いました？？里奈も買ったんだよ♪ホントは３個とも欲しかったけど、我慢して１個だけ…。１００ｔハンマーのを買いました！でも もったいなくて すぐ箱に戻してしまってあります(笑)

☆１０３９４　将人様
そうなのぉー。やっぱ里奈は関西でなきゃダメだわ！なんか関東弁ってお嬢様みたいで里奈のキャラに反する。
せっかく渋谷とか新宿行ったから、ＣＨやＡＨで出て来る街並みを拝見したかったんだけど、そんな暇なく帰って来ちゃった…。

☆１０３９３　Ｒｏｕａｒｋ様
かぁーわぁーいぃぃぃーっ！絵文字が可愛過ぎてムチで しばきあげたくなっちゃうわぁー！でも ちょっと逃げ過ぎ…(笑)しかもチラ見してるし！

☆１０３９２　極道たま様
まだ逃げてんのかよっ！！？　（￣□￣;）
姉さんを真似して里奈から逃げてる人もいるよ！もっと里奈にか絡んで！激しく情熱的に、そして狂おしく絡んで！二人の愛は永久に…（完全燃焼よ！）

☆１０３９１　ｃｈｉｋｋａ様
ん？んん…？『和香さん』に『モンキーズランチ』？
里奈全然知らないわ☆一応ファッションの仕事してきたし、お酒も飲むけどマジでワカンナイ…。しかも仮面ライダー系見てない…(汗)お役に立てずにスイマセン…。

☆１０３９０　無言のパンダ様
そぉ～なのよぉ～奥さん。得体の知れないパンダからアザラシ定食が届きましたの！メインのアザラシなんて賞味期限切れてるんですもの、失礼しちゃうわ！それになに？あの『秘伝のやさぐれソース』は？とってもデンジャラスな味じゃない！

☆１０３８９　マイハニィ～いちの様
はいはい。頭に里がつく奈でございます♪
『世界中の女ともっこりするまでは死ねない』ですって！？
あ…あなたいつから ｢遊び人いちやん｣になったの！？いやよいやよ！あなたは里奈だけのオモチャなんだから！どうしても…とおっしゃるのなら まずこの里奈様がお相手して差し上げますわ！さぁー！私を腰抜きにする自信がありましてっ！？ビシッバシッ！(ムチ音)

あん☆レス長くなっちゃったわん！ごめんあそばせっ★

哇~。里奈也忘了冴子是左撇子。比阿悠更接近不知道。读CH的小学生当时，有几次注意到的事但是没有深思呢~。这么说来，在CH上也有右手拿电话听筒，左手拿笔的场景呢。

### [10395] ちぇり～	2003.04.30 WED 02:00:35　
	
こんばんわ♪[10384]の書き込みにレスしてくださった皆様、ありがとうございました☆

 [10394] 将人（元・魔神）様
携帯版バンチ、どの携帯でも対応だといいですよね。
将人様のHP、度々拝見させていただいております。また遊びに行かせていただきますね。

 [10388]里奈様
多分初めまして、だと思います。確か前回書き込みしたのはクリスタルペーパーウェイトが届いた直後とかだったような…。
里奈様のカキコはずっと拝見させていただいていたので、「初めまして～」って感じが自分の中ではしなかったりするのですが(笑)。(あっ、里奈様だけでなく他の皆様のカキコもいつも楽しく拝見させていただいておりました(^-^))
早くド○モ以外の機種も対応になるといいですね！

 [10387] 野上唯香様
MOKKORIハンターははまりますよね！着声も楽しみですねっ。リョウちゃんの着声がどんどんUPされたらいいですね。

 [10386] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
そうですね、リョウちゃんの着声を設定するのはちょっと恥ずかしいかも…。家で一人で楽しんでそう(笑)です。
リョウちゃんの画像はブルーを基調としたイラストでかっこいい感じです。

 [10385]たま様
私のつたない書き込みでもちょっとは内容が伝わったようでよかったです♪会員になる前の方にももうちょっと具体的な内容がわかるといいですよね。

### [10394] 将人（元・魔神）	2003.04.29 TUE 23:33:32　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
＞バンチがＧＷの合併号で今週休みで、ＡＨが出ないので、掲示板を
盛り上げようと、また今度この掲示板にクイズかミニコントとか
やろうかなって考えています

＞[10354] ボノ様　2003.04.21 MON 23:56:32　
北条先生がＦ.ＣＯＭＰＯは声が無理って言われていたんでね。
たしかに実写ドラマ化やアニメ化は難しそうですね。
演劇の舞台では男性だけの歌舞伎や女性だけの宝塚歌劇団といったもの
で男役・女役ってあるけし、アニメで女性の声優さんが少年の声を
演じる例もありますけど・・・性別が入れ替わっている人物が多い上に
雅彦クン、紫苑さんなどは女装・男装するシーンがあるので男女の
両方を1人ずつで上手く分けれる人が演じないといけないでしょうしね。
＞[10362] たま様　2003.04.24 THU 00:06:17　
「ｉバンチ」の会費300円は月会費なんですね。
ドコモでも新機種でしかゲーム出来ないんですね。

＞[10365] 葵さま　2003.04.24 THU 22:30:48　
ご両親の拳銃持っている→銀行強盗って発想すごいですね(汗)(^^；
親としては娘さんが女の子の趣味と思えない拳銃の模型を持っていたら
心配するんでしょうね？（笑）

＞[10368] Rouark様　2003.04.25 FRI 20:46:55　
えっ！冴子さんって左利きだったんですか？今までＣＨやＡＨを色々と
読んでいたのに、そいういう事に気が付かなかったですよ！
100t掲示板携帯電話対応が本当に出来るならいいですね。賛成派です。

＞[10369] 野上唯香様　2003.04.25 FRI 20:48:36　
遠足で化粧にネックレス、ソフトクリームを買った事で注意されたんですね
せっかくの楽しみに水を差されたような感じで大変でしたね
僕がいたのは工業高校の男子校だったので（性格は荒れていたけど）
そういう服装とかしなかったし先生も服装チェックとかキビシク
無かったけどな（→先生たちが生徒指導をやる気無かっただけかも
しれなかったのかもしれないですけどね）

＞[10373] 無言のパンダ様　2003.04.25 FRI 22:43:07　
バンチの値上がり、いつもコンビニで色々とまとめて買っているので
気が付かなかったですが、また値上がりしたんですね。
ＧＷの合同号でポストカード付きだったけど・・・他の週刊漫画雑誌や
週刊誌などって、そんなに何度も値上げとかってしていないように
思うんですけどね。

＞[10381] 玉井真矢様　2003.04.27 SUN 08:14:42　
ラジ＠の神谷明リターンズ聴きましたよ。
北条司先生の事を神谷明さんが答えられて下されましたね。
僕も何か質問してみようかな？

＞[10382] 里奈さま　2003.04.27 SUN 21:30:26　
渋谷で研修されていたんですね。まわりが関西弁で慣れていたのに
いきなり関東弁の環境に行ったら違和感あるでしょうね。
この前にUSJに行ったら基本は標準語なんですが、たまに関西弁が
混じっている部分が入っていて、やっぱ大阪なんやな～って思った事
ありましたよ。

＞[10384] ちぇり～様　2003.04.28 MON 00:28:59　
「iバンチ」の詳しい情報ありがとうございます。
う～ん「iバンチ」の出来る携帯を持っていら行きたいんですが～

＞[10389] いちの様　2003.04.28 MON 22:51:50　
いちの様がＨＰを作られたのなら、どんなＨＰになるんでしょうね。
いつか作られたら見てみたいので、ぜひ教えて下さいね。

＞[10373]無言のパン2003.04.25 FRI 22:43:07  
bunch涨价了，我总是在便利店买各种各样的东西  
没注意到，又涨价了呢。
GW的联合号附带明信片···其他的周刊漫画杂志  
就像周刊之类的，也没那么多次涨价一样  
我是这么想的。


### [10393] Rouark	2003.04.29 TUE 09:18:12　
	
(・∀・)σ・-o(・∀・)「ＥＴ～」
Rouarkです。

---返信---
＞[10391] chikka(Eastern Shizuoka)さま
＞[10392] たまさま
そういえば、冴子は左ハンドルの車乗ってましたね…
ＣＨスペシャル「凶悪犯～」で、見かけました。

＞[10388] 里奈さま
＞関西弁で先にキレてやったら逃げたけど。
怖っ！ナンパ男ビビらせちゃったよ…
あっ！いけね！こんなこと言うとムチでたたかれる！！！
≡ε≡ε≡ε≡ε≡ε≡ε≡ε≡ε┌(゜Д ゜)┘逃げ
（たったったったった……チラッ）

以上、他のバンチコミックスも集め始めたRouarkでした。


(σ・∀・)σゲッツ！！

### [10392] たま	2003.04.29 TUE 01:24:40　
	
こんばんわ★
昨日に続いてカキコミぃ～！
私は只今、顔文字に凝ってます☆（今頃っ？って言うなぁー！）

＞葵さま【383】
パイソンの扱い方はあんなに詳しいのに、なぜスタバの注文が出来ないのでしょう・・。話になりませんな～ ┐(´ー｀)┌
んでも、まるでターニャの回の頃のアシャンのようだぞ。
（喜ぶから止めよう。改めて、まるでタマネギのようだぞ。←意味ねぇ）

＞里奈さま【388】
＝ε＝ε＝ε＝ε＝ε＝ε＝┌┤´д`├┘ スタコラサッサッ
（ひたすら逃げる・・汗々）

＞いちの様【389】
むかぁ～し昔のことじゃった、爽やか青年がおったそうなぁ。
あぁーーーああっ・・
遠い昔の爽やかカキコに戻ってるぅ～！浄化されてるぅ～！
ところで「相変わらずで・・」って何だよっ？
喧嘩売ってるのかっ？（　　￣д￣）ｙ″　かかってこいやー
海ちゃん特製の特大バズーカーをお見舞いしてやるぅー（＞ε＜）

＞無言のパンダ様【390】（●｀ε´●）
不手際だらけじゃっ！
パンダは生まれた時からやさぐれだろぉ～？！
ちっちゃな頃からやさぐれでぇ～♪１５でやさバンと呼ばれたよぉ～♪

＞chikka(Eastern Shizuoka)様【391】
膨大な情報量・・どうやって探してるのですか？本当に凄いですぅ。
でもそれだけ実証があれば、これは完全なサウスポーですね。冴子さん。
ってことは、もしかして車なんかも左ハンドルとかにしてるのかも。

### [10391] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.04.29 TUE 01:09:10　
	
どうもこんばんは。chikkaです。本当に久方ぶりです。皆さんお元気ですか？ゴールデンウィークいかがお過ごしですか？近況ですが、「転職計画」は着々と進んでいます。７月ないし８月頃には皆さんに転職先を報告できると思います。

【Ｃｏｎｔｒａｓｔ－明暗－】（教育者として見てみると）
極悪非道ながら読めば読むほど遠山一真が哀れに感じてきましたが、次原隆二先生の「Ｒｅｓｔｏｒｅ Ｇａｒａｇｅ ２５１」のゲスト主役の二世俳優鷹村真也と比較してみるとなお一層遠山の哀れさがにじみ出てきます。「２５１」の鷹村真也は両親が有名俳優で、それが故にわがままで両親にも反発したりしていたが両親の深い愛情に気づき、それに報いるために「努力」し、いろいろな人に助けられながらもついにその「努力」が実ってチャンスを得ました。一方で遠山は両親の愛情も得られず、幼くして犯罪者になり、多くの人を傷付け、殺しもやり、そして病にも犯され、最後の最後まで両親から見捨てられ、破滅の道へ突き進んでいき、不幸な形で一生を過ごし終わろうとしています。両親の愛情を一身に受けて、一時は不幸になりながらも再び幸福を得た若者「鷹村真也」と、両親から見捨てられ、最後の最後まで不幸な若者「遠山一真」。この二人を見てみると子供にとって「親」の存在がいかに大きいか、また「親の愛情」がいかに子供にとって大切であるかがよく分かります。

【野上様はサウスポーＰＡＲＴ２（「ＲＥＰＬＡＹ Ｊ」の今泉伸二先生、再びすみません）】
冴子さんがサウスポーなのかという疑問が出ていますが、実はそれを証明するシーンが出ています。「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」第２４話『忘れていたもの』で冴子さんが冴羽さんに平手打ちをしていますが、そのときに左手で冴羽さんのほっぺを張っています。また、「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」第５巻では、左手でトリッガーを引いたり、ナイフを投げているシーンがありました。第５巻の表紙には左手に銃を持っている冴子さんが出ています。冴子さんは完全なサウスポーですね。見落としていました・・・。

【仮面ライダーに「野上冴子」？】
ところで、ファッション関係に詳しい野上唯香様に質問です。「Ｃ・Ｈ」ファンの間では「コメディーの井上」と呼ばれている井上敏樹氏が「また」脚本を手がげている平成版仮面ライダー第４弾の仮面ライダー555で「野上冴子」的キャラを演じている和香さん（役名は影山「冴子」：バーテンダーで敵キャラの一人です）という人をご存知ですか？元はファッションモデルらしいです。それから、「うわばみ」の里奈様にも質問です。仮面ライダー555でこの影山「冴子」さんが作っていた「モンキーズランチ」というカクテルは知っていますか？どうも、ファッション関係はうといし、酒は下戸なので・・・・。（平成版仮面ライダーは特撮ヒーロー物なのにアルコール類を出している番組です。しかも日曜日の朝に・・・。）


【野上是左撇子PART2(《REPLAY J》的今泉伸二老师，再次对不起)】  
冴子是左撇子的吗这个疑问出现了，其实证明那个的场景出现了。在《Angel Heart》第24话《忘记的东西》中，冴子给了冴羽一巴掌，当时冴子用左手扇了冴羽的脸颊。另外，在《CITY HUNTER》第5卷中，有用左手拉Tricker和扔刀的场景。第5卷的封面上出现了左手拿着枪的冴子。冴子是完全的左撇子。我看漏了……。

“野上冴子”出演假面骑士?  
顺便问一下熟悉时尚的野上唯香女士。在“CH”的粉丝之间被称为“喜剧的井上”的井上敏树担任了“又”的剧本的平成版假面骑士第4弹的假面骑士555“野上冴子”的角色的和香(角色名影山“冴子””:调酒师，也是敌人角色之一)你知道这个人吗?原来好像是时装模特。接下来，我还要向《哇巴美》的里奈女士提个问题。你知道假面骑士555中影山“冴子”制作的“monkey ' s ranch”鸡尾酒吗?我不太喜欢时尚，也不喜欢喝酒……。(平成版假面骑士明明是特摄英雄的东西却出了酒精类的节目。而且是在星期天早上……。)


### [10390] 無言のパンダ	2003.04.28 MON 23:02:03　
	
こんばんわ★

あっというまに３日ぶりっ！
みなさま、お変わりありませんか～？
私は只今、トルコ風アイスに凝ってます☆（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま（３７４）
ほんとにお久しぶりです～♪相変わらずセリフの引用が冴えてるぅ～！

＞ｙｏｓｉｋｏさま（３７７）
ｙｏｓｉｋｏちゃぁ～ん♪お元気でしたか～？
例のＡＨ（ＣＨ？）ずくめの方に再会？！で、こちらも覗かれているとか？ぜひぜひ「おこしやす～♪」

＞葵さま（３７９）
葵さまの家の前にミニクーパー？！それはきっと「お迎え」だったのでは？・・・だって葵さまは「都会のシンデレラ」なんでしょ？（笑・・・っていうか激笑！）

＞玉井真矢さま（３８１）
おひさしぶりです☆「ガウガウわー太」聞きましたよ！私もぜひ何かリクエスト考えま～す♪

＞里奈さま（３８２）
え？どっかのパンダが「キムチふりかけ」を送って来たって？！
やーだ☆なんてセンスのない贈り物かしら。おほほほほっ・・！
でもきっとそれは単なるシャレですわよ☆たぶん・・・(^^ゞ
だって一緒に入ってたのは「ギンシャリ」だったでしょ？（汗）あと「あざらしフライ定食（フルカラー）」はお召し上がりになりましたぁ？・・・だったら今頃、腹痛でダウン？！

＞たまさま（３８５）
ほんとに、たったひとつの何かで人生左右されちゃうものよねぇ・・・！私も某アザラシに出会わなかったら、こんなにやさぐれずに済んだでしょうね～♪（笑）

急いで書いたので不手際があったらごめんなさいっ！
それではまた。(^_^)/~

### [10389] いちの	2003.04.28 MON 22:51:50　
	
こんばんは～。また来ちゃいました～！
今日も、菊練りの練習をしてたので、帰ったのは１０時です・・・。でも、書き込みだけは、レスだけは返そうと頑張っております☆（この優しさに惚れろ）

＞[10374] sweeper様
お久しぶりです。“いちの”です。
イラスト気に入ってもらえて光栄です。しかし、著作権の関係もありまして、こらからは自分オリジナルのイラストを描いて行きたいと思います。
それに、自分のＨＰを作りたいですね。人様にご迷惑をお掛けしましたから（汗）。

＞[10375] 圭之助（けーの）様
お久しぶりです。
気に障ることなんてとんでもございませんよ！こちらこそ、皆さんにご迷惑をお掛けしてしまい、申し訳ないと思っております・・・。ｍ（＿　＿：）ｍ
圭之助（けーの）様の優しさが涙を誘います（ぐすん）。

＞[10376] 無言のパンダ様
これからは時間を作ってカキコしていきたいと思っております。
「筋肉痛」は一晩でなおりました♪まだ若いです、自分☆
これからもＢＢＳでお世話になります。（お世話します）

＞[10377] yosiko様
お久しぶりです。
これからは時間を見つけしだい、カキコしていきたいと思っております。不束者ですが、どうぞよろしくお願いします。

＞[10378] 千葉のOBA3様
どうも、お久しぶりです。
相変わらず「カノジョ」はいませんが（ほっとけ）、日々忙しく大学生活をエンジョイしております。
ホント、なんで「カノジョ」が出来ないのか、涙でてきそうっす（ＴэＴ）。（だからほっとけ）

＞[10379] 葵様
ご心配してくださってありがとうございます（感涙）。
そう言ってもらえるだけで生きていけそうな気がします。
奥さんも待ってますしね、ってお、お、おく～！？。
誤解しないで～。里奈様はただのパートナー。ボッキはまだ独身なの～。

＞[10382] 里奈様
は～い、ダーリン帰って着ましたよ～って誰がダーリンだ！！誰が！！！
ボッキは今年で２０の独身なのよ～。世界中の女ともっこりするまでは死ねない（ふっ）。
研修ご苦労様でした。

＞[10385] たま様
久しぶりでその扱いですか（汗）。
相変わらずで何よりです（笑）。ここの人はみんな温かいッス（涙キラリ☆）。
コンパもありますが、一人身の身分としては寂しいことこの上ない場なので、人恋しくなる一方です・・・。（ほっとけ）
これからも時間を見つけてはカキコに来させていただきまたいので、その際は温かく迎えてやってください。
あと、変な者（頭に里がつく奈）を送るな（笑）。

### [10388] 里奈	2003.04.28 MON 22:40:19　
	
最近ＲＡＩＪＩＮで勉強してないなぁ～。

☆１０３８５　たま様
いやぁ～ん　そんな冷たいこと言わないで抱いてくださいな。
どこへでも飛んで行くけど、たらい廻しにされて結局あなたのもとへ戻って来ますわよ♪（逃げてる絵文字かわいいぃぃー！）

☆１０３８４　ちぇり～様
ん？里奈とは始めましてかしらん？（違ったらごめんなさい…汗）
うおぉぉー！！里奈はド○モじゃないから遼ちゃんの着声ダウンロードできない！『もっこりちゃん、電話だよ♪』って呼ばれたぁーい！やっぱりド○モに戻そうかなぁ～　ショボン…☆

☆１０３８３　葵様
だろうねぇ～！関東弁の人が関西来たら言葉使いに違和感あるだろうね。里奈、ハチ公前で待ち合わせしてた時ナンパされて、シカトしてたら『マジギレしちゃうよ？』って冷静に言われて怖かった…（汗）関西弁で先にキレてやったら逃げたけど。

### [10387] 野上唯香	2003.04.28 MON 16:18:35　
	
久しぶりのカキコです。
皆さんはＧＷをどの様にお過ごしですか？私は買い物が中心で今日も池袋サンシャインシティでギャルブランド・ＫＡＰＡＬＵＡのＴシャツ＆ブラトップを買いました。３０日、１日、２日で２泊３日の温泉旅行に行きます。帰ってきてからの３日間も買い物に行く予定です♪

ちぇり～様
初めまして。野上唯香です。ｉバンチに加入されているんですね。私もＦ５０４ｉなので加入しました。ＭＯＫＫＯＲＩハンターは超面白くてハマりました！来月スタートのＣＨ着声も楽しみです。遼の着声は「もっこりちゃん、電話だよ。」ですよね？

里奈様
短い時間だったけど渋谷１０９で会えて嬉しかったです。生徒手帳に「早退希望」と書いて正解でした（笑）夏もフィッティングをお願いします。ビッシバッシ、バイトを指導している姿も楽しみにしています（爆）水着店も社員割引はあるんですか？フィッティングして貰った水着で里奈様と１０９試着室で話したように海に行きたいです(*^_^*)夏休み、私の友人は部活が忙しくて・・・(/_;)

### [10386] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.04.28 MON 12:38:15　
	
　こんにちは～。

＞[10368] Rouarkさま
　致命傷にならないとこをかすらせる、ってのはわたしも考えたんですけど、冴子さんは遠山の病気のことを知っているから、どうなのかな、て思っちゃったんですよね。
　あ、携帯対応の掲示板は、わたしは携帯持ってないんでどっちでもいい・・・てのは無責任かな。読むのが大変になりそうだけど、情報とかが入りやすくなるかも、とも思うし、なのでとくに反対はしないですよ。

＞[10384] ちぇり～さま
　i　バンチのレポート、どうもありがとうございました、とっても嬉しかったです☆　リョウちゃんの着声、いいなぁ、でも実際に使うのはちょっと恥ずかしいかも（笑）　あと、ホント、ゲームやパズルがＰＣでもできるようになるといいですよねぇ。ところで、リョウの壁紙って、どんなイラストなんですか？　携帯でいつでもリョウちゃんと一緒にいられるなんて、すごい羨ましいです。いいもん、わたしだってＰＣの壁紙やスクリーン・セーバーはリョウ＆香の２ショットだもん♪

### [10385] たま	2003.04.28 MON 01:16:57　
	
遠山が子供に退化した？っというより心は子供のままだったのね。
無言のパンダ様がカキコしてたように、遠山の両親が、あの時の約束（お花見）を守ってさえいれば、遠山はこんな風になってなかったでしょう。
たった一つの何かで（ここでは約束だけれども）
人生って左右されちゃうものなのかもねぇ・・。

ところで、冴子さんってサウスポォォーーーー？
Rouark様【368】のカキコを見て初めて知りました。
もしかして普段は右利きで銃だけ左とか？なのかしら・・。

ではチョッチだけレスぅ～
＞スウ様【364】
レスありがとうございます。＆　遅くなってすんまそん。
もっこリハンターだけが出来なかったのですねぇ～・・。
私も早く会員になって（その前に新機種にせねば・・）ｔハンマーで叩きのめしたいですわっ。

＞いちの様【371】
ブリーフ！ブリーフ！かなりお久しブリーフ＆ターン！
そんなに忙しいの？何に？コンパに？（ウヒャッヒャッ）
また以前のようにカキコミにカモ～ン★ベイベー（暇があったらね）

＞里奈さま【382】
ヒエェ～～～　　　ε=ε=┌┤´д`├┘　（逃々）
女を抱く趣味なんてないよぉ～（涙）
いちやんへパス！（さぁ飛んでいけぇ～）

＞ちぇり～様【384】
始めまして。＆　さっそくの素敵な情報ありがとうございます。
まだ会員になってないので、具体的なサイト内容が分からなかったのですよ。
強引に進んでも「会員登録へＧＯ」になってしまって、結局分からずじまいで・・。
「リョウちゃん壁紙画像」「もっこりちゃん、電話だよ！というセリフ」
ちぇり～様のカキコミでますますｉバンチに興味が湧きましたです。

ｉバンチ
のみならず、他の携帯でも早く出来るようになるとイイですね。

### [10384] ちぇり～	2003.04.28 MON 00:28:59　
	
皆様、こんばんわです。
初めましてに近いくらい久々です。皆様、どうぞ宜しくお願い致します<(_"_)>

ｉバンチのことについて最近話題に出ていたようでしたので書き込んでみます。

私はP504iなのでどのコンテンツも見れるのですが、MOKKORIハンターは面白いですよ♪全部で5面ありまして、リョウ、香、香瑩、冴子、海坊主、信宏が出てきます。504以降の方は是非～。
パズルは私も全然ダメでいまだにクリアできず…。
壁紙は今週初めてリョウちゃんの画像がUPされました！

そしてこれからの楽しみとしては…5/9(金)神谷明さんプロデュースによる新コーナーがスタートされるとのこと。その名も「着声王国」です♪
第一弾の台詞にリョウちゃんの「もっこりちゃん、電話だよ！」というのがありました☆

ド○モ以外の方には大変申し訳ない書き込みですみませんm(_"_)m

いつかどこの携帯会社のどの機種でもできるようになればいいですねぇ。まずはPCでゲーム(MOKKORIハンター)ができたらいいのに、と思います。

100t掲示板携帯電話対応について。私も携帯対応になったら嬉しいなぁと思います！

### [10383] 葵	2003.04.27 SUN 21:45:09　
	
　親友が久々に訪ねてきたので外で食事してきました。食後にス○バに行ったんだけど、某オフ会での○タバ初体験と同じく「同じの下さい」と言いました。ターニャのようにスラスラ注文できるのはいつだろう…。(^^;

＞sweeperさま［３８０］
　ピンポーン♪正解でーす。単純でしたよね。でもいいんです、それで。だって「お嬢さんにパイソンを」なんですもの。私はれっきとした「お嬢さん」だもーんっ！(^^;

＞里奈さま［３８２］
　あ、生きてらっしゃった。(笑)お疲れさまでした。関東弁ばかりでヘンだった？私が京都いった時は、その逆でしたよー。(^^;

### [10382] 里奈	2003.04.27 SUN 21:30:26　
	
渋谷１０９での研修が終わって関西に帰って来ました 里奈ちんです♪
当たり前なんだけど皆 関東弁で変な気分だしたわ…。
久し振りにココに来たんだけど、もうログ多くてレスしきれないよ（汗）しかも研修中はバンチ見れなかったから、まだＡＨ読んでないの…。明日絶対買いに行こっ！
昨晩、研修疲れで深夜ＣＨを半分見逃してしまった！ＴＶつけたままスタンバッてたのに、１５分くらい意識が飛んでたぞい！都会のシンデレラだから絶対ビデオ撮って見まくろうと思ってたのに…！大大大ショック！

おおまかレスっす！
☆１０３７２　ｋｉｎｓｈｉ様
おお！英語カキコだ！…と思ったら日本語だったわ（笑）
へぇー！ｋｉｎｓｈｉ様今海外行ってるんですね！
キムチおいしそぉ～。キムチ…？そういえば、昨日研修から帰って来てポスト開けたら、どっかのパンダから『キムチふりかけ＆その他』が届いてたなぁー…（笑）

☆１０３７１　いちの様
おかえりダァ～リンリン♪待ちわびていたわよぉ～ん！

☆１０３６９　野上唯香様
研修中だったから いろいろ忙しくって あんまり時間かけて相手できなかったけど、着てくれてありがとネ！今度は京都店店長としてビッシバッシバイトの子をムチで叩き上げてる里奈の姿を見においで（笑）

☆１０３６５　葵様
里奈のマ～マは 里奈の部屋にあるマグナム見て興奮してたよ！
『撃って撃って！いや、撃たせて！』って（笑）でも、葵様に頂いたマグナム、まだ未だに完成してないの…。だってマジで難しいんだもん！里奈の部屋は白＆ピンクオンリー＆フランス風家具の お姫様風なんだけど、そこにマグナムが一丁。すんごい違和感…！

☆１０３６２　たま様
おねぇーさまぁぁぁーっ！！里奈ちんカムバックですわ！
さぁー私を抱いて抱いて抱きしめて！はぐはぐ

あんまりレスし続けると果てしなく長くなっちゃうので今日はここまで☆
１００ｔ掲示板携帯電話対応について…里奈は可能であるなら もちろん賛成♪

### [10381] 玉井真矢	2003.04.27 SUN 08:14:42　
	
皆様こんにちは。

ラジ＠を聴いている方はおなじみだと思いますがここにカキコするのは何ヶ月ぶりの玉井です。

さて今週からラジ＠でガウガウわー太のラジオドラマが始まりました。
またコミックバンチ連載中の先生の質問募集などもやっています。
早速北条先生のこと質問したら神谷さんが調べてきてくれて答えてくれました。

皆さんも気になることがあったら質問してみては!
